
                      Debería haber un término, tal vez incluso un término de prisión, para los hacks que siguen haciendo la misma película basura una y otra vez. ¿Qué tal chupadores? Déjame ilustrar. En el Olympus Has Fallen de 2013, un bloque paramilitar de Corea del Norte invade la Casa Blanca para capturar al Presidente (Aaron Eckhart). Solo el valiente agente del servicio secreto Mike Banning (Gerard Butler) puede salvar el día. Spoiler: lo hace. En el recién estrenado London Has Fallen, un bloque terrorista pakistaní invade Londres para destruir una reunión de líderes mundiales, incluido el presidente estadounidense (Eckhart, de nuevo). Sólo el agente del servicio secreto Banning (Butler, otra vez) puede salvar el día. Alerta de spoiler: lo hace.
        
            